這是市民 怒吼的原因

1.造成目前市民情緒高漲的遠因：
---在所有管治機構 安插了親北京人物；
---赤化蠶食香港；
---親政府代言人的表現【包括在鏡頭面前】差勁；
---控制了大部分傳媒；
---大白象工程；
---大灣區的處理手法；
---明日大嶼計劃 耗盡香港人的錢；
---國歌法的推銷手法；
---人大831 決定；
--- 一地兩檢；
--- DQ議員；
---否決 某些香港人參選資格；
--- 政治架構不公平【例如：功能組別，特首選舉委員會】；
=======
2.近因：
----所謂“送中條例” 本身對市民的威嚇；
---特首 的處理手法 【包括推揚該法案的過程 + 處理社會運動的態度】；
---brutality of the police force;
--- 牽涉了 黑社會。
++++++++++